DBS BWM V.S. CXAE

大家會點揀？啱啱開到CXAE，但用緊BWM儲Avios，感覺好似比較容易換到機票同抵玩啲。有呢兩張應該點樣玩先至最着數？

食完迎新剪左cxae佢

入lounge有用喎